陪女友定女神過中秋好

女友年年都有得陪
但女神就唔同
難得中秋約得成佢
諗住上山頂賞月
大家點睇

左右手 拉

神

小學雞先揀

邊個都好啦
最緊要一齊
食燈籠 玩月餅
嗌光復 唱榮光

仲瞓緊？

同女神扑完再揾女朋友

女朋友係攞黎sip時間

女神女友一齊3p

3P啦
仲洗諗

女神

我陪你女友過